Tap & Go Ps store買野一問

有無巴打試過用tap&go？
請問tap&go 係咪入錢落張卡度就可以當信用卡買野？

同埋想問有無巴打試過tap&go 買唔買到ps store嘅game？

T n G 好似八達通咁，但唔係所有地方都支援，行去問下

tap and go係張扣賬卡, 你入錢就可以買野, 同用信用卡的流程係一樣

但有D 網站係用唔到

ps store用到